正式宣布黨鐵向全香港人宣戰

黨鐵為黑警服務 不是服務香港人 多次協助恐襲發生
無論是來自白衣人定係黑警既恐襲都係有黨鐵全力協助
最近仲幫助黑警去封站
香港人唔係仲忍氣吞聲掛
香港人要做d野
比黨鐵知道你地老闆係邊個

推

大家冇需要再俾錢搭黨鐵啦，直接跳啦。大家唔好有任何嘅心理壓力，721，呢個月嘅封站，再加上今晚黨鐵嘅處理手法。佢唔再值得香港人俾一分一毫，我地一於全民跳閘

1.呢隻係最簡單嘅跳法，肥啲都跳到，手腳並用，真係冇難度架，跳多兩次就會熟手。

2.呢隻係新閘機，跳嘅時侯部機會響，要快手啲。同埋佢閘之間嘅距離有啲遠。用第一種跳法可能冇咁就手，建議直接跳過去，可以加個小助跑，都唔會太難。

3. 呢種方法會比較安全。因為直接跳閘點都會有cctv影到，但係跳欄杆嘅話可以搵啲盲位／暗位，難啲發現。不過跳嘅難度會比較高。

注意事項：
－最好帶返口罩，遮一遮，保障返自已
－唔洗驚俾人捉到，就算俾人發現咗都可以直接跑走唔理佢，佢唔會真係追你9條街，當你離開咗佢個站嘅範圍，佢冇權捉你
－入閘時睇清楚有冇黃衫或可疑人士。真係得自已一個可以直接用第三招跳，最難捉。
－出閘嘅時侯更加唔洗驚，跳完係最近嘅出口快快手走人就得，唔會捉到你。
－其實仲有個安全啲嘅出閘方法，出閘果陣去客務到同佢講話岩岩係邊個邊個站嚟，但係跌咗張飛，問佢點算。你扮下野佢多數會俾一張一次性嘅綠色出閘卡你。我試過用呢招幾次都成功。
－黃衫人都係打份工，唔會同你咁搏命，都係果句，俾人捉到，大膽啲跑走唔好理佢

屌你老母狗鐵，你唔配收香港人錢呀。一齊跳佢老母閪！
完整示範片段：

聽日1:00機場見
出post啊

而家唔係要跳閘，係要整爛曬所有閘

擺搭啦

push

無錯跳閘太小兒科

請一齊簽：

突發！美國國會將提早復會，通過香港人權法

推 香港人唔係咁好野

仲有打得爛既都要打爛

推上熱門

@thestandnews

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

拆閘門 拆閘機 打玻璃

831 香港警察策謀恐襲

第3個跳欄

黨鐵幫凶，抵制黨鐵商場銷費
圓方
德福廣場
青衣城
PopCorn.
綠楊坊
Citylink.
杏花新城
連理街
海趣坊
駿景廣場
新屯門商場
恒福商場

Agree